覺唔覺利物浦今年有機會拎歐聯冠軍？

四強出線：

Sevilla - Bayern München

Juventus - Real Madrid

Barcelona - Roma

Liverpool - Manchester City

--------------------------------------------------------------------------------

兩強出線：

Bayern München - Barcelona

Juventus - Liverpool

--------------------------------------------------------------------------------

決賽：
Barcelona - Liverpool

--------------------------------------------------------------------------------

2018 歐聯冠軍 : Liverpool

唔覺

冠軍係曼聯
你講緊果堆係爭亞軍

曼聯

全能王首奪歐聯

我唔覺得咁樣抽水好好笑 出左局就係出局 英超冠軍我地就拎硬

我皇3連冠wo

唔覺 但猁入4強應該冇問題
4強抽中疤 拜都係死
除非抽中祖
之後決賽1場過就難講

利入四強無問題？

有咩問題 哥狗歐戰作客d戰積慘不忍睹 加上高普格食格 利主場見人都殺 上次利4-1鏝個陣睇到我手都震埋

先唔評論你祖記贏皇馬
但利記想贏曼城